14日隔離酒店

想問下有冇邊間14日隔離酒店比較平？問左好多間都話唔收。唔該

kimberley hotel 唔算貴

唔該曬，但打去話唔受UK返黎

帝盛

UK 返一定要住政府個list嘅酒店， 得十幾間好容易格價

十月美國返住佐敦Novotel 幾好

尖沙咀華美達同帝盛（上面有人講）應該比較平

住緊荃灣遠東絲麗，$6000幾 14日包3餐
無乜得揀 好多唔收
暫時感覺唔難受 係悶
我都有叫外賣 佢會搵人拎上我房

指定酒店list

呢個list not exhaustive
我識人岩岩英國返黎住灣仔帝盛 which is not on the list

係啊但樓主問有無邊間收 好難list晒

要記得留意埋如果確診，洗唔洗額外再比錢咁

有啲條款會寫明如確診
eg$2000清潔費for請消毒公司專門消毒間房
& 就算只係住咗1日，但淨低多咗唔會住嘅日數都唔會退款 etc

我都係住緊灣仔帝盛，但我記得之前佢個list係包咗架啵

貴唔貴